25歲仔，開始唔再淨睇啲無理頭爆谷戲

由細到大都淨係睇啲動作片，搞笑片，科幻片
合家歡爆谷片咁
但最近自己走去睇王家衛
一開頭唔太慣，但慢慢就睇得明佢拍啲野講緊乜
唔係想話認叻扮成熟
但發現人大左真係會唔同
當然，啲戇鳩搞笑片都會繼續去睇，有時真係唔想諗太多野睇啲無理頭笑下都幾好

屌你第二張正撚到

掉翻轉，我中學時期鐘意睇有深度嘅片，一嚟覺得有意思，二嚟覺得自己成熟又型

到大咗開始睇無腦搞笑片，苦悶嘅生活只想睇下d 娛樂片娛樂下自己抖下氣

同你一樣

今年升中二呀？

紅字為樓主